721白衣恐襲案, 主控無所不用其極為鄉黑脫罪

前幾日先俾個官鬧完檢控文件資料錯漏百出
連立場姐姐都冇被列入受傷者名單
又唔幫證人匿名

今日開案陳詞就掩飾恐襲鄉黑
無所不用其極為鄉黑脫罪

不如直接跳入最後結案陳詞
主控幫手落場代認罪兩個鄉黑求情算數

回帶之前法官已經鬧過

法官葉佐文繼續就控方的開案陳詞提出多番疑問，不滿控方沒有敍述案發詳情，僅以「發生暴力衝突」、「發生爭執」和「肢體碰撞」等字眼交代；主控周天行在法官追問下交代有關字眼所代表的詳情，法官聽罷揶揄謂：「哦，『發生暴力衝突』六個字原來咁多嘢。」主控又在法官多番追問下，同意當日是白衣人首先動手，黑衣人則以滅火筒及消防喉噴射還擊，葉官聞言反問：「即係黑衣人作出不成功嘅抵抗，白衣人就繼續打？」

案件開審至今已三天，惟仍未傳召證人。法官葉佐文繼續就控方的開案陳詞提出多番疑問。葉官主動詢問控方，開案陳詞中提及元朗站內有「暴力衝突」，究竟是甚麼意思。

主控周天行回應指，雙方互相指罵及擲物。葉官不耐煩地謂：「即係雙方對打？點樣衝突，可唔可以講清楚啲？」葉官又追問控方謂：「邊面打邊面先？」周至此才補充謂是白衣人先動手，用藤條和木棍襲擊黑衣人，黑衣人則用隨手拾起的滅火筒和消防喉噴射還擊。

葉官再問：「咁黑衣人有冇打人？白衣人有冇繼續打？」周指黑衣人沒有，但白衣人有。葉官聞言謂：「即係黑衣人作出不成功嘅抵抗，白衣人就繼續打，可唔可以咁講？」

周補充謂雙方衝突「打下停下」，又指「白衫有停手，但黑衫就繼續聚集喺度」，並謂實情是每當黑衣人出閘，便會被白衣人追打；而當黑衣人走上月台，白衣人又會再追打。葉官聞言揶揄謂：「哦，『發生暴力衝突』六個字原來咁多嘢嘅。」遂要求周在案情中補回相關描述。
官：肢體碰撞，咁係乜先？玩碰碰車呀？

開案陳詞又指，白衣人與黑衣人在元朗站內激烈爭執，爭執瞬即演變為暴力衝突，「衝突正酣之際」，白衣人開始揮動木棍和藤條。

葉官見狀再次批評謂，控方沒交代所謂「衝突」的詳情，直接便跳到白衣人揮棍的部份，並質疑：「呢度啱唔啱㗎，定一話一開始白衣人就打佢哋㗎？」葉官更謂：「『正酣』係乜嚟？對掌定氣功？」葉官隨後說：「而家唔係用倒敍法時空交錯，嗰啲唔係拍片喎，你好似剪咗片咁喎而家。」

人治

見到有721審訊報道
歡迎貼埋過嚟做整理

個官又幾風趣

主動錯然後放生

7.21案續審 周天行播片「不小心」顯示證人姓名

周天行隻賤種特登出證人名恐嚇

7.21案續審 周天行播片「不小心」顯示證人姓名

最起碼都要玩到輕判

法治城市

高級助理刑事檢控專員 周天行。

律政司控方代表周天行表示搵唔到何桂藍作證，「搵唔到呀，法官閣下。」

一文看清控方七大缺失為鄉黑脫罪

好嘢居然唔叫證人上庭
班死警收左糧上庭係工作黎